連儂電視聽日機場要播«鏗鏘集：時代革命»！ 急召英文字幕

手足們我聽日諗住播鏗鏘集既新story. 但係自己譯哂啲中文做英文我會好慢，一定做唔切！

有冇人打字快，可以好快咁翻譯咗條廿分鐘片？ 我有字就好快可以對哂啲位出字幕，聽日就可以用黎material!

希望手足們可以幫幫手

我tg @softworker001

幫手
未必最快
但會確保詮譯正確

唔好意思各位
做唔切。我低估咗20分鐘嘅字幕兼翻譯要做好耐下。

UPDATE:
片已經粗略譯好，有時間嘅巴打可以放啲字幕上條片度嗎？